/*
  Localizable.strings
  Ptt

  Created by denkeni on 2020/1/7.
  Copyright © 2020 Ptt. All rights reserved.
*/

"Favorite Boards" = "最愛看板";
"Hot Topics" = "熱門文章";
"PTT FB Page" = "PTT 官方粉絲專頁";
"FB Page" = "粉絲專頁";
"Profile Page" = "個人頁面";
"Settings" = "設定";
"Popular Boards" = "熱門看板";
"Popular Articles" = "熱門文章";
"Appearance Mode" = "外觀模式";
"Changing this value requires iOS 13 or later." = "需要 iOS 13 或以上版本，才能更改此設定。";
"Use System Default" = "使用系統預設";
"System Default" = "系統預設";
"Light" = "淺色";
"Dark" = "深色";
"Customization Mode" = "自訂模式";
"Site Address" = "站台位址";
"Change Site Address" = "更改站台位址";
"Leave it blank for default value" = "留空來回復預設值";
"Wrong Format" = "格式錯誤";
"Clear Cache" = "清除快取";
"Are you sure to clear cache?" = "你確定要清除快取？";
"Clear" = "清除";
"About This Software" = "關於本軟體";
"Third Party License" = "第三方軟體授權";
"Version" = "版本";
"ALL" = "全部";

"Error" = "錯誤";
"Confirm" = "確認";
"Cancel" = "取消";

"User Id" = "使用者帳號";
"Password" = "密碼";
"Login" = "登入";
"Forget" = "忘記帳號 / 密碼？";
"Register" = "註冊";
"Username" = "使用者帳號";
"AgreeWhenYouUseApp" = "使用本服務即表示您同意使用者條款";
"Email" = "電子信箱";
"Next" = "下一步";
"PleaseFillEmail" = "請輸入電子信箱";
"PleaseFillUsername" = "請輸入使用者帳號";
"PleaseFillPassword" = "請輸入密碼";
"VerifyCode" = "驗證碼";
"BackToRegister" = "回到帳密設定";
"NotReceiveYet" = "沒收到驗證碼?" ;
"RealName" = "真實姓名";
"Birthday" = "出生年";
"Address" = "聯絡地址";
"WhyNeedPersonalInfo" = "為何需要基本資料?" ;
"OpenAccount" = "開通帳號" ;


"NotRegisterAccount"= "此帳號尚未註冊";
"NotFinish" = "這裡還沒完成";
"WrongPassword" = "不是這組密碼";
"AgreeWhenYouUseApp" = "使用本服務即表示您同意使用者條款";

/* VoiceOver */
"In favorite" = "已加入最愛";
"Not in favorite" = "未加入最愛";
"Removes" = "將";
"from favorite." = "移出最愛。";
"Adds" = "將";
"to favorite." = "加入最愛。";

"Refresh" = "重新載入";
"Search" = "搜尋";
"Compose" = "發文";
"More actions" = "更多動作";
"Just now" = "剛剛";
"ago" = "前";

"Upvote" = "讚";
"Comment" = "評論";
"Reply" = "回覆";
"Share" = "分享";
